Julie choisit un nombre entier. Adrien le multiplie par 5 ou par
6. Jean ajoute 5 ou 6 au résultat d'Adrien. Claire soustrait 5 ou 6 du
résultat de Jean. Elle obtient 73. Quel nombre avait choisi Julie ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 9
  \item 10
  \item 11
  \item 12
  \item 15
  \end{enumerate}
\end{multicols}